呢段時間外遊其實好自私

明知肺炎嚴重
仲外遊出去玩
一係就貪機票平
一係就智障
宜加幾多輸入cases
多得你班外遊撚唔少
好心咪再周圍走
害人害己
頂你個肺

睇新聞睇到好嬲

唔好意思幫幫手推

號外 #緊急聲援 通知

Push

叫香港人唔去旅行仲難過叫佢地唔返工

而家番黎14日隔離
外邊又好多地方封咗

冇得去啦
大家留喺香港做香港人最鍾意嘅野—番工

呢班人好on9

未封之前都唔應該去啦，肯定貪機票平啦

港豬自撚獅，全世界都知

好撚嬲啊

咁又唔岩
識既人都唔去
取消晒機票